Tante die binnenkwam, bracht de middag aangenaam door gesprek, en een wandeling samen in de tuin.
Na het eten viel ik slapend op de bank.
De twee vrouwen, elk met hetzelfde doel, vertrokken ik tot mijn diepe rust, en alleen wakker gemaakt toen het tijd was voor iedereen om met pensioen gaan.
Zo opgefrist, was ik helemaal klaar voor het werk van de nacht voor mij.
Ik liet een half uur voorbijgaan, dat het hele huis misschien in zou kunnen zijn hun slaapkamers, en toen, met alleen een losse ochtendjas aan, stal ik samen met de kamer van beste Ellen, opende de deur en ging naar binnen.
